世衛原來重有得再柒D

屌你老味 笑撚到 重點 3:15

第一次睇得明鬼佬講笑話

扮LAG機

唔明

呢個一定要喺推比鬼佬睇先得
睇下who宜家比大陸滲透到幾on9

條鬼佬一聽到問關於台灣防疫做成點，即刻唔出聲，唔陏，扮lag機

呢個堅搞笑

我都諗起佢#heard#pi

hello？

幫pin thx

入黎笑鳩佢
有潛力做meme

撳錯，推返

This is a joke

個女記者個神情睇嚟會 hit 爆全球

推 推 推

推

認真好笑

幾廿歲人都仲咁撚醜扮收得唔好